\section{解析結果の可視化}
\subsection{計算領域と時刻の可視化}
\vspace{-4mm}
\begin{minipage}{0.24\columnwidth}
  \centering
  \begin{screen}
    \textbf{\color{red} ヒント:}
    {\footnotesize
      \begin{itemize}
      \item
        \OFkeyword{Case Type: Decomposed Case}
      \item
        \OFkeyword{Representation: Outline}
      \item
        \OFkeyword{Coloring: Solid Color}
      \item
        \OFkeyword{Filters→Alpabetical→Anotate Time Filter}
      \item
        \OFkeyword{Format: ``Time: \{time:.2f\}s''}\\(古いParaViewでは``Time: \%.2fs'')
      \item
        \OFkeyword{Font Propeties→Set font size→36}
      \end{itemize}
    }
  \end{screen}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.75\columnwidth}
  \textbf{\color{red} 可視化演習} (図のように可視化する．続く)
\input{flowVisualization-1.tex}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/flowVisualization/result1.png}
\end{minipage}%
\clearpage
\subsection{水面の速度分布の可視化}
\begin{minipage}{0.24\columnwidth}
  \centering
  \begin{screen}
    \textbf{\color{red} ヒント:}
    {\footnotesize
      \begin{itemize}
      \item
        \OFkeyword{Pipeline Browserでpv.foam選択}
      \item
        \OFkeyword{Filters→Common→Contour}
      \item
        \OFkeyword{Contour By : $\circ$Alpha.water}
      \item
        \OFkeyword{Isosurfaces の値を 0.5 に修正}
      \item
        \OFkeyword{Coloring: $\circ$U}
      \end{itemize}
    }
  \end{screen}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.75\columnwidth}
  \centering
  \textbf{\color{red} 可視化演習} (図のように可視化する．続く)
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/flowVisualization/result2.png}
\end{minipage}%
\clearpage
\subsection{水面における速度ベクトルの可視化}
\begin{minipage}{0.24\columnwidth}
  \centering
  \begin{screen}
    \textbf{\color{red} ヒント:}
    {\footnotesize
      \begin{itemize}
      \item
        \OFkeyword{Filters→Common→Glyph}
      \item
        \OFkeyword{Scale / Scale Array: $\circ$U}
      \item
        \OFkeyword{Scale / Scale Factor: 0.05}
      \item
        \OFkeyword{Coloring: Solid Color}
      \end{itemize}
    }
  \end{screen}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.75\columnwidth}
  \centering
  \textbf{\color{red} 可視化演習} (図のように可視化後，ParaViewを終了)
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/flowVisualization/result.png}
\end{minipage}%
